究竟有錢佬成日開空頭支票比你填 係想做咩春？？

扮晒勁咁
根本一早set左個價位
懶豪氣
我就唔信填晒你副身家
你都制
之前傳聞某女星填多左個0
都出事
咁究竟又為咩開空頭支票

見啲戲咁做好型

係外人面前豪氣

咪又係夠膽俾你寫
唔夠膽俾你拎
又要威又要戴頭盔